［Twitter戰］應該要推咩tag

其實要推啲咩tag上熱門？ #Chinazi #HongKongProtests 個啲？ 仲有冇其他tag要推？

#china
#china70
#china70years
#china70anniversary
#Chinanationalday

‪#chinazi #China70yearsOfShame #GoodMourningCCP

#HKPoliceTerrorism #hkpolicebrutality #hkpolicemurder #PoliceState #MURDERER‬

#antiELABhk #antitotalitarianism #antichinazi

#FreeHongKong ‪#LiberateHongKong ‬

‪#AntiFascist